私隱公署： 林卓廷查冊後踢爆方國珊的選舉開支 方國珊反投訴成立 需要刪除片段

林卓廷日前收到私隱專員公署的信件，指接獲方國珊投訴，該名捐贈者遭「起底」滋擾，公署同時質疑他查册的目的違反《土地註冊條例》，要求他移除當日記者會片段，否則會調查。林卓廷強調不會删除片段，又批評公署剝削公眾知情權。

林卓廷查冊 被私隱專員公署質疑目的違法